高登已四分五裂 : (

各散東西

垃圾地方上唔上都無所謂